新婚性生活不滿足

純粹想呻下...明明新婚夫婦，但性生活總係滿足唔到，次次都好似交功課咁....
老公永遠無前戲..有時有都係幾下跟住就入，然後只有同一姿勢就完事了....
每次完後都係靠食自己有傾過但結果都係咁

抵啦利狗 最好生愛滋死tim

陷害香港嘅報應 天有眼

都幾新婚呀

睇完都知又係膠post

世冠冠軍 比下面好啵

....

比你老母咩 比熱刺90 分鐘內贏撚左啦

比熱刺踢對面90分鐘內死晒就真

希望 son下次踢斷文尼隻腳收佢山

依條插水狗𨶙樣斷腳斷得少
害到班後衛無晒前途

班後衛都要搵食的